一齊估一陣愛回家有無賓穎主題曲聽

留名睇過千負皮

有
無

仲有45分鐘

最新一輯，
做完愛回家之綠帽速遞
咪有得聽囉

一雙手張開可抱擁

開盤啦
依然賓穎有主題曲@1.8
轉左主題曲@2.0
跳左主題曲一幕@1.85

播綠魔的
誰願大坑先去 互摸不牛 綠帽笠在頭

主題曲轉做 乜野叫做IG我地唔知

我地正係知乜野係禮義廉恥

應該入兩粒音跟住飛

仲有半個鐘

25分鐘

拿拿臨轉主題曲啦

用廣告轉場駁入去

推

屌你老母賓穎收皮啦

應該都會有

播返之前果隻

同安仔合唱

好緊張啊 10分鐘

雖然根本冇需要唔出得街
但有時拍得太長都會cut 片頭

你知tvb幾小器嫁啦

5分鐘

2分鐘

有？

就開估啦

點會無

有

想佢冇但唔會囉

開估

係有既

唱啦

係有架

好難聽呀屌

播緊

臭雞

輸了輸了

投訴啦！

億京抽起個贊助啦

可以考慮換我唱